2018選舉國民黨大勝 中國網友狂酸：又要來騙吃騙喝

2018選舉國民黨大勝 中國網友狂酸：又要來騙吃騙喝

2018-11-27 10:02

政治中心／綜合報導

九合一大選已經落幕，但後續花邊事件仍持續發燒，國民黨本次選舉奪下全台15席縣市，大獲全勝。沒想到這樣的選舉結果，反倒引起中國網友的不滿，怒嗆「又要跑到中國騙錢騙物！」

2018大選結束，國民黨拿下多數執政權力，包括由民進黨執政長達20年的高雄市。面對這樣的選舉結果，中國網友們認為相當不妙，紛紛推測未來，一定又會有很多國民黨的縣市首長，高喊「九二共識」、「大家都是中國人」、「兩岸一家親」之類的口號，利用這些表面的話術，對中國騙吃騙喝！「跪台辦」（國台辦）看見親中的國民黨上門，就又會以「高價」收購台灣的水果。

還有網友點出問題，國民黨和民進黨其實沒有太大的區別，只是一個是「暗獨」，一個是「明獨」，想要完成統一的唯一辦法，就是封鎖台灣的「窮台政策」，但國民黨執政，卻難以執行。

柯P轟統獨是假議題 藍綠卻「假戲真做」

他說統獨是假議題，因為美國不可能讓台灣與中國統一，造成太平洋防線的缺口；美國也不會同意台灣搞台獨，去激怒中國，統獨是假議題，但兩個黨假戲真做，用仇恨去驅動政治。

酸得過票都無得投...

柯P轟統獨是假議題 藍綠卻「假戲真做」

他說統獨是假議題，因為美國不可能讓台灣與中國統一，造成太平洋防線的缺口；美國也不會同意台灣搞台獨，去激怒中國，統獨是假議題，但兩個黨假戲真做，用仇恨去驅動政治。

柯P係台灣唯一一個敢講真話政治人物

佢國際視野有限

台灣正正就要靠聯美抗共來立足

除非滅左支共之後台灣就跟美國啦 否則點都要成一獨立國家先可以繼續進步

修改台灣關係法
做美國屬地 算啦！

因為美國不可能讓台灣與中國統一，造成太平洋防線的缺口；美國也不會同意台灣搞台獨，去激怒中國，統獨是假議題，但兩個黨假戲真做，用仇恨去驅動政治。

你又要痴美國 又想搞獨立? 你估老美開善堂咩 對美國黎講維持台海現狀先最有利益

你覺得日本算唔算獨立國家?

日本都係睇美國頭

日本80年代咪就係經濟起飛到可以威脅美國 之後個10年咪比美國玩謝 所以美國點民主點自由 都係以自己國家利益為最終考慮架啦
而且你用日本黎做例子比較台灣 點同 日本本身就係無爭議嘅主權國家 唔同台灣而家咁尷尬嘅地位

說好的反攻大陸呢

台灣有幾尷尬啫 佢地叫個國家做台灣咪得

日本經濟喺海外稱霸 國內先收皮啫

台灣佬自己都要中華台北唔更名

要不是我們，國民黨早完蛋了